[文宣] 公務員罷工 政府癱瘓

1.今次最成功 可算是政府癱瘓了
過去的政府運作，必然一條又一條的毒辣法案
23 條 國教 萬億大嶼 一地兩檢 送中條例
癱瘓林鄭施政，根本沒有一點的壞處

2. 所有關於民生條例
泛民一定願意合作和通過，只缺建制派的合作

癱瘓一個軍政府，何罪之有？
乃所有香港人的福祉！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

推推推

Push

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

pish

推

.

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮